唔好話對外國文宣唔夠!

twitter 我相信好多人都開左account
但係要follow咩人
推咩文都冇人知
有冇人可以帶下我地E d新手去推文呀?

自推10

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

9

8

7

6

5

4

3

2

1

幫手retweet

關於911既澄清同狗狗既篤灰
[url]

爆黨鐵原因

華爾街狠人
· 3 hrs ·

（突發，齊賀！葉劉率先跑出！）美國共和黨海外事務組織副主席俞懷松（Solomon Yue）剛剛在Twitter 表示「葉劉淑儀」可能將被美國制裁！

事緣：新民黨主席葉劉淑儀及副主席容海恩，琴日去完拜訪新任美國駐港澳總領事，透過對方向美國國會領袖轉交新民黨意見書，強烈呼籲美國國會不要通過《香港人權與民主法案》。今日就收到美國回應，真係恭喜晒👏🏻👏🏻

Solomon Yue於8月31日在社交網站曾指出，於國會復會後，將安排表決《香港人權與民主法案》及排入議程，更指有關決定已獲民主、共和兩黨支持。當時Solomon 已指出《香港人權與民主法案》將跟《The Global Magnitsky Human Rights Accountability Act》聯合使用。 當法例一起使用， 制裁效果會更強大。

《The Global Magnitsky Human Rights Accountability Act》（全球馬格尼茨基法案）是一項美國國內法，授權美國總統對侵害國際公認人權的肇事人及對腐敗者實施制裁，例如禁止入境、凍結其在美國的財產。 這意味著，被認定的肇事人將由美國政府公開宣佈為人權侵害者，將被拒絕進入美國，其在美國境內的所有資產都不能動用，所有在美國的企業和銀行都會被禁止與他們或他們的企業進行商業交易。

一齊去推和支持啦：

手足以肉身擋狗

831還我真相

婦協係聯合國放fake news

retweets仲係太少。「核彈文宣」高質片解釋畀外國人聽點解要杯葛花木蘭同支持香港人權及民主法案

啊叔揸棍

[文宣］對家扭曲事實 需要831長輩圖！

擁